[紅運戰士傳奇]十月十八日快活谷八場賽日討論區 III

我叫你柒頭頓

推 上浦

屌你老母

已負評

飛到了隻6

我達拖7811

韋達sure win

9號

你唔信潘狗 條碌撚尾2場又黎料

又係9號

老友威威

買唔切9號
明知9號有飛

dychampion_hk俾我李打走個冷p

牙街都贏唔到既大胸部
由十三黎贏

搞掂

好彩買唔撚切割撚

跑咩

9 5 7

9號仲未甩

針左成晚 好彩Last一注all in 羊返

肥鬼個冷p

尻買都中

你個名

你老母沈拿打打下唔打？

霍利時可以嬴一場未.....

多謝豐豐斷我六環 輸四重

2檔都可以外一氣

十三>牙街

皇天擊殺

多謝廢達

差30秒買唔到唔見左3萬4萬蚊係唔係唔應該賭

叫關健康

何妖

條仆街肥鬼
差啲想冷P再馬房PQ
真係死濕鳩黎

隻馬佢掂都未掂過
就黎憑佢本人騎功既話就算撚數啦

十三

叫雞失敗啦大船

有冇人信仆街田雞

係唔撚信十三少

me

4重入左黎都夠啦

廢達一唔叫雞健康 就無埋

我信呀
二檔都可以發動到外一氣

良才唔fit
三疊收咗隊啦
Poly

尾2場 買潘狗孖寶算

又針

田泰安仲有冇機會騎王

133大外檔
隻馬要幾撚超

下半個月ge飯錢

本來諗 皇仁會頂住 大風暴好難跑 丫柒俊好野 比出面入黎埋二疊 放開既馬又唔放

屌 肥鬼個冷p 比同倉頂死

信多次何妖

乜日未撚斷過9

呢隻馬有無group既級數

如果有就應該得

你而家買得都預佢跑group既料啦

鞍上人不了啦

POLY 皇天 骨髓 柒俊

馬壇四大炸彈(毒瘤)

你頓今晚再係咁 要變4+1架喇

未斷過9 今場會唔會斷

填貸安去左邊

再有9號報警

蔡神仙d馬潘狗唔夠膽拉

呢場40幾賠唔係又跑出黎呀

田雞都咁撚熱 買佢d人前世未輸過？

夠膽你再跑9號

好彩有p 冇p屌撚死佢

你咁諗狗會咪賠死

今場玩命 , 麥偉利

禮拜六先DO完比你睇黎

三歲，頂磅，外檔，獸醫

今場又有9我派1000呀屌你老母

上星期六先輸完隻1.6
佢兩個睇賠率去
呢場想贏會放

LM

集所有不利條件於一身

有獎有冇人睇好.....

lm

谷草利敬國，倒錢落海

負負得正 廢人配廢倉

有

隻馬係好勁嘅
但你睇今晚獸醫咁...

Lm

下場9號

佢一時時啦
冇4+1咁礙眼嘅
你見我連部撚都冇寫

隻馬幾撚醒
但都冇撚用
買親都2233
同個倉一撚樣

藍海 放唔放?

潘要w了今場

三寶
大風暴 + 放眼量 + 小鳥敖翔

三T已經報左啦

放啦
屌

星仔騎垃圾田番黎ok？

割撚未訓醒姐
上年D半冷都好醒神下
相反填貸安真係冷熱通殺

田騎王唔該

今場放眼量就好正
睇佢肯唔肯孭住POLY返黎

場場9號
呀婆都識買

計哥又準備屌9頓啦

放眼量

今埸騎師 韻妙星

活力名駒 p

一檔 睇佢塞仲好笑

好似好耐冇見過霍清
冇佢我都冇心笑鳩霍老了

同路

黃俊取得在港20場頭馬升格，苗禮德賽後笑呵呵，但他表示徒弟仍有很多地方需要學習，並提醒對方不要自滿，要繼續努力，因為他這20場頭馬均是有減10磅優勢。苗禮德又表示今場有些馬在不應加速時卻踩行油，行為愚蠢，反觀黃俊跑來鎮定，一早霸住條欄，發揮稱職。

老苗: 阿般我話緊你呀傻鳩

勇敢傳說又大船？

苗禮德又表示今場有些馬在不應加速時卻踩行油，行為愚蠢，反觀黃俊跑來鎮定，一早霸住條欄，發揮稱職。

呢啲就係冠軍騎師
屌 老苗好撚mean 但好撚愛
拍得住太聰明
今季十大柒事一定走唔甩

潘狗今場會唔會攪屎棍

放眼量
好想佢贏

呢隻拖腳好喇

骨髓得返7磅
要再打七折了

7定12丫屌

要五賠樓下先有機

why not both

懷疑牙潘專登搞搞震 俾人有藉口請牙街返黎

萬二分GCHI

大船7號

唔係玩啲咁嘅野呀嘛...

今場是潘了

點睇友誼之星

雙膽啦

呢場殺低愛駒紅運仔

上次藍海跟馬尾跑
今次我一定睇

直覺潘9 但不了

招多福真心抵

9號魔咒？

9

再9真係上樓

9p!

好計

場場都有9

問會然編號28816果位會然

潘p

1 7 可以嗎

/ R 7 韻妙星 / 44 / 2 2 2 1 2 / 金雪炫男朋友 / 10

仲贏緊

今日頓哥搞到包曬頭

5

勇敢點睇

2
|

好計上！

金剛仔

3歲133 谷草12檔 贏到 起馬20分係手

紅運戰士 機會大

潘拖咩好

1-5

1拖勇敢 星星

咁好分

楊狗又搞事

田泰安

好計 有獎

大仆街又翻黎搞事

正水？

星仔應該咩到垃圾田番黎

「賺錢」教你點用 $1000 去賭馬

今日4455 買曬頓 輸曬

信多次利敬國

霍妙星加油

星星好靚

5p

全餐等爆大冷

7+10

四蹄踏雪真係好正

等睇 嘩 跑落紅運勇士又無wo

妖！

紅運戰士...騎落去唔爆既

邊隻甩蹄鐵

一定有9號

馬會又贏一仗

大逃

1+8=9

紅運戰士輕鬆到

1 8 7 3

紅運戰士 group馬

超哂班

1 8 7 10

屌你老味牙國放頭

田泰安我屌你老母今場黎玩野

Cls,紅運133

笑到我癲 放放下唔對路先回頭望

放眼量第三
紅運bb 第一

1873

潘200蚊 10蚊 連贏 有獎

又一隻一百分既馬

咩嘢有獎

1-8啡格q 咩料

原來麥偉利種廢真係非一般
死返南非啦

跟左

你老味john起孖

???????

有獎我屌你老母

根本超到仆街

呢d 係乜撚野放頭？對上一次有人咁放俾人問話喎

痴線放3-4 個馬位都比潘cup

仆街利景國 自殺式

田雞跑乜撚

輕鬆到 紅運戰士

紅運下年

超撚哂

何妖
屌你老母

標題燈唔死

隻馬上左口佢仲以為步速正常

算 反正我買都係繼續何妖

呀田哥係度做乜鳩

我潘 邊個敢笑！

有獎又跟得幾好

6上哂口，明做俾隻1

蔣妹

又一隻等跑打吡

真係好撚廢 閪足幾個賽馬日

何妖下下要留咁後

有冇3號份

On9

仲要直路未算散晒

啡Q wa diu

由得佢放 見到佢撳都唔撳

陣間小鳥都係咁放

睇到佢回望果下真係忍唔到笑

紅運真係好超
咁都唔贏頓狗可以去堆填

有冇人覺得放眼量跑得怪怪地
POLY食唔到隻馬咁嘅
爆唔起咁

一開閘見到條彊繩已經唔知佢做乜鳩

開咩

屌 做咩爆隻有獎出黎殺我條q 幾十倍又w唔到就行開啦

紅運bb
放眼量

招多福有咩解釋

回本 潘！

有埋隻10就中四重彩

CLS 隻馬騮放電咁狂奔
27.22 心諗做乜勁
果然我的國只限沙田後上

田狗有咩解釋

唉 有獎爆冷咪幾好

開閘已經騎

Last追好多

sackville donald又一隻傑作

點解沈拿係都要fing出去

踏雪真係好靚
大白鼻。我諗返起將男

今屆可能都幾好睇

冇 人道毀滅啦

呢隻野太慢腳 打哂圈係咁捽都唔會快

針晒

郭能過唔到磅得唔得

X2

利敬國都係騎後上馬算鳩數啦

鄉村1.1 精英大師飛

潘狗 呢場攞cover快到

韻妙星可能裡面衝得唔好
要出面冚
見過幾次比馬冚住衝係冇咁勁

紅運bb 今鋪之後好似多咗fans

四腳踏雪

利敬國我屌你老母

四重彩 複式馬膽
7 場 7 放眼量 + 8 有獎 +
10 藍海策略 拖 1 紅運戰士 +
2 好計 + 3 勇敢傳說

有無睇錯 1...1

姐係外檔先好要

daddy練馬 勁到

1.1

佢入邊三隻全部搶前拉空哂俾佢入去

針晒
睇尾場算

咁耐以黎谷草有冇開過1.0W

隻10真係唔抵爭

1.1倍

1.1倍win

有無巴打分析下隻狀元才

頓今場d走位幾撚精靈

等睇死火

隻鄉村D飛多到

沈拿啲攞位真係好鳩

韋達去唔去先

十一蚊

好少叻馬會贏條街留係谷草

要搵貓巴

華哥:隻馬未試過係10賠內入位

想睇潘失敗

我清爐寫成篇文講左
去唔去呀

開韋達ok?

單Ｔ 7 場 7 放眼量 拖 1 紅運戰士 +
4 招多福 + 8 有獎 +
10 藍海策略 + 12 韻妙星
補返條熱門飛先無咁傷

感謝ryo巴

佢去左一場唔知仲有無力

11蚊 想睇仆街

信你

買盡開顏位置好過

唔一定嘅 反正盡量唔好貼欄 可能咁好啲

田真係攞去堆la 應大外又唔大外 dllm

5m 過關win

8拖11定9好

信自己

智愛 愛馬....不過見柒俊點搞

第6場當完左 我叫少次雞

WIN個投注額究竟幾多

終點前 四千金好似過哂喎

信左兩場何妖

狀元才

1.2W
跟住次熱13倍....
終極大船
如果頓狗呢場又玩野......

獨贏* $ 12,779,357

潘狗拉場馬仔就好了

想要狀元才同骨髓

後追不及輸條頸扮搏輸ok

比我中條四重

廢足全日又騎豬王

鄉村瑰寶騎落去 無架!
鄉村瑰寶塞死左呀!

究竟會係邊句

中左馬會賠300萬唔到 唔中就食你千二萬

大把馬王飛仆街啦

P 1.0

咁係咪有啓示？

收息都唔放落潘狗

好想睇潘收皮

唔洗賠其他咩

哎呀鄉村瑰麗潘頓望一望對腳收停咗啊

卡生係咁喘嗚

慢閘

潘頓今季贏過兩倍樓下未

贏過啦

一天氣凍 即喘

潘頓咁撚垃圾...1.2真係狗也不屌

越感

馬會邊洗賠,仲從中抽水添

想博郭撚

都想要

1.2w嚇鬼呀

12，11，1

但係盡開顏都唔錯

哎呀！ 鄉村魂寶收停添呀

哎呀果隻鄉村瑰寶唔願出閘啊

肥鬼唔係唔開餐啊

Holam Wong 要做野了

鄉村瑰寶騎落去唔多喎！

未夠冷

買2 3 4 8算

用標準猴王試準放頭
利敬國 係你喇 谷草開齋

唔係呀嘛

笑到仆街

依排玩馬仔黑到呢

閘前退出，太熱，馬主唔like

點睇隻3？

利敬國要拖啦
第二場無影呢場還

減多廿二分可以落五班

智愛好撚好分 無得唔買

/ R 8 鄉村瑰寶 / 84 / 6 2 0 1 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 8 鄉村瑰寶 / 64 / 4 2 1 1 2 / 鰻魚雞粒炒飯 / 2
/ R 8 鄉村瑰寶 / 60 / 4 2 0 2 2 / 拔萃有個莫雷拉 / 3
/ R 8 鄉村瑰寶 / 60 / 4 2 0 1 3 / 羅承傑 / 4
/ R 8 鄉村瑰寶 / 60 / 4 2 0 1 3 / 智高無上 / 4
/ R 8 鄉村瑰寶 / 54 / 4 1 0 1 4 / 情迷熱杏霜 / 6
/ R 8 鄉村瑰寶 / 52 / 3 2 1 0 3 / 肥豬仔 / 7
/ R 8 鄉村瑰寶 / 52 / 2 4 1 1 1 / 四連環 / 8
/ R 8 鄉村瑰寶 / 48 / 3 0 3 1 2 / 莫雷拉馬 / 9
/ R 8 鄉村瑰寶 / 42 / 2 1 3 1 2 / 華可可 / 11
/ R 8 鄉村瑰寶 / 40 / 3 0 1 0 6 / 春卷味麥樂雞 / 12
/ R 8 鄉村瑰寶 / 28 / 0 2 4 2 2 / 真名 / 13
/ R 8 鄉村瑰寶 / 20 / 1 0 2 1 6 / 金仕芬 / 16
/ R 8 鄉村瑰寶 / 20 / 0 2 2 2 4 / 快利都唔快 / 17

騎師王 韋達

又唔似

世紀大船

撞船

四千金中間穿出黎殺哂

總之無潘頓份就得

智愛 逢馬過馬呢幾步好勁呀 過終點 智愛跑第_

呢場都玩就真係爛賭喇

1 同 2 2揀1 邊隻好

我黑閪，馬蛋王今季仲係0WIN
大家睇路

美好時光！尾場爆大冷！哇...真係估唔到阿！

五

真

係
上場真係輕鬆

快利巴發功

大冷到金太陽先

尾場亂撚到仆街

鄉村瑰寶大逃戰略

上場跑贏2個幾馬位 仲要係岩岩w既大風暴

正數返未

活力寶狗 屌佢老母

一開閘果陣 哎呀潘頓跌左落黎啊 後面啲馬好似仲踩中佢！

唔撚睇啦 智愛sure win!

比佢搞撚到無哂活力

尾場十三少！

集氣8號

輸

智愛 柒俊係你啦 威返次啦

8要輸了

大把人jump

無事喎！隻馬一口擔返佢上去，開始跟返馬群....

6 win

買jor 2p

哎呀潘頓一出閘個人卡左係閘到

屌

喊出嚟，收工已經尾場

好慘
之前睇佢早着都成日聽到
卡生要保重身體

3 12pq

如果6w到 我拍片自含了

達當軍系咁騎啦

DADDY D馬唔會玩野 睇馬算啦屌

4-9-12

隻馬你架，比d力，唔好衰比人睇

馬有人無啊

呢啲咁嘅鐵達尼
前輩教落
唔好上船穩陣啲....

一出閘鄉村瑰寶騎撚住左潘頓..

我記得飛簾之子1.2倍瓜埋

依家唔玩遲下冇得玩

買隻P 唔好?

買4號win
All in
唔好問點解
買左先

一出閘隻馬抱起左潘頓黎屌呀

10蚊獨赢10 12

gg

隻馬抱起我黎屌呀

頓：呀john，隻馬你黎騎...

隻馬拎條撚鞭潘頓

一出閘潘頓落地同隻鄉村瑰寶鬥跑！！

張敬軒

買唔到 諗住9買4號

利敬國又快放

跑咩？

有冇11

韋達 真係屌你老母 ON99

肥鬼條仆街又跑第四引你跟

智愛跑得好好了

8-9-10-11

唔咁後一定有位置

我條10-11

有冇12

8 9 10 11

THIS IS 垃圾

又9

我頓騎王gel

含撚啦韋達

屌你狀元才第四

隻8又乖又快，你地講到佢咁變態

四千金有冇第五

8 9 10 J Q

蛇呀

9號 p

多謝智愛令我今日輸小一半

1.4真係用黎收息

頓狗淨係識騎超班馬 跑返一般馬現形啦

9號過關 8x9

俾利敬國斷

過關 連贏位置Ｑ
2X3 7 場 7 放眼量 拖 2 好計 +
8 有獎 + 10 藍海策略
8 場 8 鄉村瑰寶 + 9 小鳥敖翔

三重彩 指定位置馬膽
8 場 8 鄉村瑰寶 + 9 小鳥敖翔 +
11 狀元才 拖 8 鄉村瑰寶 +
9 小鳥敖翔 + 11 狀元才
拖 1 越感 + 4 傳奇 +
8 鄉村瑰寶 + 9 小鳥敖翔 +
10 智愛 + 11 狀元才
唔開齋 都多謝佢

可能仲衰過大仆街

屌你韋達
唔留咁後執返個三重彩啦

利敬國今日谷草見識佢個套 一係留包尾唔係就瘋狂式放頭

[四季旺天下為攻]十月二十一日沙田十場賽日討論區

愛上十三少

不過今場贏得唔算好輕鬆
加左磅小心...

中4重

4連有無800

應該係話隻馬主動波

指定位置都拖咁多隻

係咪好JENG呢十三

2.6 1.4 睇下牙蔡幾好人

R7 1拖 7 12
射
R8 9拖10 11
估唔到有錢收

呢隻可能係喜悅繽紛之流

狀元才外檔 就預左十三少留咁後嫁 第一次買十三少狀元才

X3

好彩13少砌番上黎咋 即刻變正數

玩成晚贏尾場孖寶

玩6場輸足6場
屌

搏無潘丫

幾正
佢最後係咁分韁

今日輸左我5K 霍利時今日迷你真係輸到仆街

8場9號入左7場

6串1

都賭幾大

尾場孖寶幾錢
頓又幫大家贏大錢

好似冇落過鞭

DADDY D馬:出閘快 搵遮擋直路一攻而破

其他D馬:外疊事撚但 轉灣走埋佢算

十三少今季多返啲惹人疑竇既策騎方式

今日買乜無乜

屌你老母活力寶狗

仲有分係手 90分前無阻力

唔洗質疑
幾好 好搏命

鄉村吹大左
下場應該會浸人

尾場四重原來順序8 9 10 11.....簡單到呢

單式馬膽
8 場 8 鄉村瑰寶 拖 2 盡開顏 +
4 傳奇 + 9 小鳥敖翔 +
10 智愛 + 11 狀元才 +
12 四千金 $1.0000/120
(靈活玩)
$120.00 $657.00

係 見到亂買都中餐茶

呢度啲巴打夾夾埋埋輸狀元才都唔知輸左幾多錢

利申：中過好幾次伏

買馬有時9買號碼反而中獲金

輕輕鬆鬆1.09.67 喎

見到8檔果斷飛左

醉多福 2班輕磅頭馬都係1.10.67